香港政府就算立法禁止你呼吸 都唔會立法強制在家工作

日日爆幾十單 醫療系統開始崩潰 但立法禁呢樣個樣都唔會禁上班

正宗做到斷氣都要返工香港全球no.1比d掌聲

唔係香港 全世界都係咁啦